是咁的，我發現自己係真真正正嘅連登仔

連登仔嘅五大要素
矮：得172cm高
毒：除左打波同撩女就係屋企打機
柒：個樣自問樣衰
肥：172cm高成65kg重
宅：成日煲動漫，動漫節次次都會去

仲有冇得救

起碼月入5萬

未有工番

推

咩有冇得救
咁樣唔好咩

除左打波同撩女就係屋企打機
完

社會最低層

毒巴平時都係咁?

毒巴你好靚仔

好頹

遲D改名做第二個毒步天下先

65kg肥乜撚呀屌

肩b好大隻

就係屋企打機
冇之前果d
咁先叫毒
你係偽毒毒

得172cm高，但係65kg喎大佬

高層

唔計毒嘅話其他點算

推上去

幾好呀
冇咩問題

太矮同重

173好高啦
香港人一般165below

出親街見到D人都高過我

唔好出街
會好hurt自己
留係屋企啦